# devfest-clean
Documentation sur le kernel de symfony : https://symfony.com/doc/current/components/http_kernel.html
Documentation symfony : https://symfony.com/doc/current/index.html
PHP bonnes pratiques : https://www.php-fig.org/psr/
Cours symfony3 : https://openclassrooms.com/fr/courses/3619856-developpez-votre-site-web-avec-le-framework-symfony

Veuillez trouver le slide à la racine du projet sous le nom : devfest.pptx
